[
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "___! Bis morgen.",
    "options": [
      "Hallo",
      "Bitte",
      "Tschüss",
      "Entschuldigung"
    ],
    "correctAnswer": "Tschüss"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "___. Wo ist das Badezimmer?",
    "options": [
      "Danke",
      "Auf Wiedersehen",
      "Tschüss",
      "Entschuldigung"
    ],
    "correctAnswer": "Entschuldigung"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Kannst du mir bitte ___?",
    "options": [
      "schreiben",
      "helfen",
      "sein",
      "studieren"
    ],
    "correctAnswer": "helfen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Ich ___ Max. Und du?",
    "options": [
      "koche",
      "heiße",
      "mache",
      "komme"
    ],
    "correctAnswer": "heiße"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Hallo! ___ machst du?",
    "options": [
      "Wie alt",
      "Warum",
      "Was",
      "Wer"
    ],
    "correctAnswer": "Was"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Freut mich. Wie ___ du?",
    "options": [
      "bist",
      "duscht",
      "hast",
      "heißt"
    ],
    "correctAnswer": "heißt"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "___ bist du? Ich bin 20 Jahre alt.",
    "options": [
      "Wer",
      "Warum",
      "Wenn",
      "Wie alt"
    ],
    "correctAnswer": "Wie alt"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Woher kommst du? ___ komme aus Indonesien.",
    "options": [
      "Ich",
      "Du",
      "Er",
      "Es"
    ],
    "correctAnswer": "Ich"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Auf ___!",
    "options": [
      "Wiedersehen",
      "Vielleicht",
      "Willkommen",
      "Danke"
    ],
    "correctAnswer": "Wiedersehen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Welche Musik ___ du gern?",
    "options": [
      "liest",
      "fährst",
      "hörst",
      "kommst"
    ],
    "correctAnswer": "hörst"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Welche ___ sprichst du?",
    "options": [
      "Filme",
      "Sprachen",
      "Gitarre",
      "Sport"
    ],
    "correctAnswer": "Sprachen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Sie arbeitet ___ Bäckerin.",
    "options": [
      "bei",
      "auf",
      "für",
      "als"
    ],
    "correctAnswer": "als"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Ich kaufe einen ___ im Supermarkt.",
    "options": [
      "Tisch",
      "Apfel",
      "Blume",
      "Banane"
    ],
    "correctAnswer": "Apfel"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Ich stehe jeden Morgen um 7 Uhr ___.",
    "options": [
      "an",
      "zu",
      "bei",
      "Auf"
    ],
    "correctAnswer": "Auf"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Gute ___!",
    "options": [
      "Besserung",
      "Entwicklung",
      "Reise",
      "Erinnerung"
    ],
    "correctAnswer": "Besserung"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Die Bücher sind in der ___.",
    "options": [
      "Schule",
      "Kirche",
      "Tisch",
      "Bibliothek"
    ],
    "correctAnswer": "Bibliothek"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Die ___ fliegt im Garten.",
    "options": [
      "Eule",
      "Lampe",
      "Biene",
      "Katze"
    ],
    "correctAnswer": "Biene"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "___ bald!",
    "options": [
      "Bis",
      "Auf",
      "Zu",
      "Nach"
    ],
    "correctAnswer": "Bis"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "___ später!",
    "options": [
      "Auf",
      "Bis",
      "Mit",
      "Bei"
    ],
    "correctAnswer": "Bis"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "___ dann!",
    "options": [
      "Mit",
      "Zu",
      "Nach",
      "Bis"
    ],
    "correctAnswer": "Bis"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Der Himmel ist ___.",
    "options": [
      "klein",
      "weiß",
      "kalt",
      "blau"
    ],
    "correctAnswer": "blau"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Zum Frühstück esse ich ___.",
    "options": [
      "Brot",
      "Nudeln",
      "Wasser",
      "Pizza"
    ],
    "correctAnswer": "Brot"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Mein ___ ist sehr nett.",
    "options": [
      "Hund",
      "Bruder",
      "Apfel",
      "Tisch"
    ],
    "correctAnswer": "Bruder"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Vielen ___!",
    "options": [
      "Dank",
      "Glück",
      "Tag",
      "Bitte"
    ],
    "correctAnswer": "Dank"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "___ schön!",
    "options": [
      "Bitte",
      "Guten",
      "Auf",
      "Danke"
    ],
    "correctAnswer": "Danke"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Er liest ___ Buch im Bett.",
    "options": [
      "den",
      "dem",
      "das",
      "der"
    ],
    "correctAnswer": "das"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Er kauft ___ Brot beim Bäcker.",
    "options": [
      "den",
      "die",
      "der",
      "das"
    ],
    "correctAnswer": "das"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "___ Bruder ist sehr lustig.",
    "options": [
      "Mein",
      "Dein",
      "Unser",
      "dein"
    ],
    "correctAnswer": "Dein"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Er bringt ___ Ball ins Haus.",
    "options": [
      "dem",
      "der",
      "den",
      "das"
    ],
    "correctAnswer": "den"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Ich sehe ___ Mann.",
    "options": [
      "den",
      "der",
      "die",
      "dem"
    ],
    "correctAnswer": "den"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "___ Tisch ist groß.",
    "options": [
      "Die",
      "Das",
      "Der",
      "Den"
    ],
    "correctAnswer": "Der"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Ich habe ___ Bleistifte.",
    "options": [
      "blau",
      "zwei",
      "schön",
      "drei"
    ],
    "correctAnswer": "drei"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "___ musst um 6 Uhr aufstehen.",
    "options": [
      "Er",
      "Du",
      "Wir",
      "Ich"
    ],
    "correctAnswer": "Du"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Hast du ___ Buch?",
    "options": [
      "ein",
      "einen",
      "einer",
      "eine"
    ],
    "correctAnswer": "ein"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Ich spreche ___ Deutsch.",
    "options": [
      "rot",
      "ein bisschen",
      "schwer",
      "klar"
    ],
    "correctAnswer": "ein bisschen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Hast du ___ Schwester?",
    "options": [
      "ein",
      "keine",
      "eine",
      "zwei"
    ],
    "correctAnswer": "eine"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Ich möchte ___ Apfelsaft.",
    "options": [
      "eine",
      "einen",
      "kein",
      "ein"
    ],
    "correctAnswer": "einen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Ich schreibe ___ Brief.",
    "options": [
      "ein",
      "eine",
      "eines",
      "einen"
    ],
    "correctAnswer": "einen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "___ Tschüss!",
    "options": [
      "Tschüss",
      "Bitte",
      "Danke",
      "Einfach"
    ],
    "correctAnswer": "Einfach"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "___ Sie bitte!",
    "options": [
      "Entschuldigung",
      "Gratulieren",
      "Entschuldigen",
      "Besuchen"
    ],
    "correctAnswer": "Entschuldigen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "___. Wo ist das Badezimmer?",
    "options": [
      "Entschuldigung",
      "Danke",
      "Auf Wiedersehen",
      "Tschüss"
    ],
    "correctAnswer": "Entschuldigung"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "___ bitte!",
    "options": [
      "Entschuldigung",
      "Einladung",
      "Erinnerung",
      "Entwicklung"
    ],
    "correctAnswer": "Entschuldigung"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Viel ___ beim Lernen!",
    "options": [
      "Arbeit",
      "Fehler",
      "Spaß",
      "Erfolg"
    ],
    "correctAnswer": "Erfolg"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Wir ___ zusammen Mittagessen.",
    "options": [
      "fahren",
      "essen",
      "sehen",
      "schreiben"
    ],
    "correctAnswer": "essen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Ich ___ jeden Tag mit dem Bus zur Arbeit.",
    "options": [
      "fahre",
      "esse",
      "spiele",
      "lese"
    ],
    "correctAnswer": "fahre"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Er ___ jeden Morgen zur Arbeit.",
    "options": [
      "spielt",
      "geht",
      "fährt",
      "liest"
    ],
    "correctAnswer": "fährt"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Der ___ schwimmt im Wasser.",
    "options": [
      "Fisch",
      "Bär",
      "Fleisch",
      "Delfin"
    ],
    "correctAnswer": "Fisch"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "___ Weihnachten!",
    "options": [
      "Viel",
      "Gute",
      "Glückliche",
      "Frohe"
    ],
    "correctAnswer": "Frohe"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "___ Ostern!",
    "options": [
      "Frohe",
      "Gute",
      "Glückliche",
      "Viel"
    ],
    "correctAnswer": "Frohe"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "___ Neues Jahr!",
    "options": [
      "Frohe",
      "Frohes",
      "Gute",
      "Herzliche"
    ],
    "correctAnswer": "Frohes"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Ich ___ nach Hause.",
    "options": [
      "spiele",
      "gehe",
      "lese",
      "fahre"
    ],
    "correctAnswer": "gehe"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Wir ___ morgen ins Kino.",
    "options": [
      "lesen",
      "essen",
      "schlafen",
      "gehen"
    ],
    "correctAnswer": "gehen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "___ du ins Kino?",
    "options": [
      "Isst",
      "Schreibst",
      "Gehst",
      "Liest"
    ],
    "correctAnswer": "Gehst"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "___ du ins Restaurant?",
    "options": [
      "Lese",
      "Gehst",
      "Trinkst",
      "Spielst"
    ],
    "correctAnswer": "Gehst"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Der Apfel ist ___ als die Birne.",
    "options": [
      "größer",
      "groß",
      "großes",
      "großem"
    ],
    "correctAnswer": "größer"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "___ Nacht!",
    "options": [
      "Gute",
      "Guten",
      "Gutem",
      "Guter"
    ],
    "correctAnswer": "Gute"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "___ Reise!",
    "options": [
      "Guten",
      "Guter",
      "Gute",
      "Herzlichen"
    ],
    "correctAnswer": "Gute"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Alles ___!",
    "options": [
      "Guter",
      "Guten",
      "Gutem",
      "Gute"
    ],
    "correctAnswer": "Gute"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "___ Reise!",
    "options": [
      "Viele",
      "Gute",
      "Frohe",
      "Schöne"
    ],
    "correctAnswer": "Gute"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "___ Arbeit!",
    "options": [
      "Glückliche",
      "Frohe",
      "Viele",
      "Gute"
    ],
    "correctAnswer": "Gute"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "___ Morgen!",
    "options": [
      "Guter",
      "Gutem",
      "Gute",
      "Guten"
    ],
    "correctAnswer": "Guten"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "___ Tag!",
    "options": [
      "Guten",
      "Guter",
      "Gute",
      "Gutem"
    ],
    "correctAnswer": "Guten"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "___ Abend!",
    "options": [
      "Gute",
      "Gutem",
      "Guten",
      "Guter"
    ],
    "correctAnswer": "Guten"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "___ Appetit!",
    "options": [
      "Guten",
      "Gute",
      "Guten",
      "Gutem"
    ],
    "correctAnswer": "Guten"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Mein ___ ist neu und schnell.",
    "options": [
      "Auto",
      "Handy",
      "Lehrer",
      "Pferd"
    ],
    "correctAnswer": "Handy"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "___ du einen Bruder?",
    "options": [
      "Isst",
      "Spielst",
      "Hast",
      "Lernst"
    ],
    "correctAnswer": "Hast"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "___ du eine Katze?",
    "options": [
      "Hast",
      "Gehst",
      "Spielst",
      "Isst"
    ],
    "correctAnswer": "Hast"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Wann ___ du Geburtstag?",
    "options": [
      "hast du den",
      "hast du",
      "bist",
      "hast"
    ],
    "correctAnswer": "hast"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Ich ___ Max. Und du?",
    "options": [
      "heiße",
      "mache",
      "koche",
      "komme"
    ],
    "correctAnswer": "heiße"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Freut mich. Wie ___ du?",
    "options": [
      "heißt",
      "duscht",
      "bist",
      "hast"
    ],
    "correctAnswer": "heißt"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Kannst du mir bitte ___?",
    "options": [
      "fahren",
      "schlafen",
      "kochen",
      "helfen"
    ],
    "correctAnswer": "helfen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "___ willkommen!",
    "options": [
      "Fröhlich",
      "Natürlich",
      "Höflich",
      "Herzlich"
    ],
    "correctAnswer": "Herzlich"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "___ Glückwunsch!",
    "options": [
      "Herzlichen",
      "Schönen",
      "Gute",
      "Lieben"
    ],
    "correctAnswer": "Herzlichen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Er kommt ___.",
    "options": [
      "gut",
      "heute",
      "schön",
      "viele"
    ],
    "correctAnswer": "heute"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Komm ___!",
    "options": [
      "in",
      "hier",
      "nach",
      "unter"
    ],
    "correctAnswer": "hier"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Ich ___ gerne Musik.",
    "options": [
      "trinke",
      "spiele",
      "höre",
      "esse"
    ],
    "correctAnswer": "höre"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Welche Musik ___ du gern?",
    "options": [
      "liest",
      "fährst",
      "hörst",
      "kommst"
    ],
    "correctAnswer": "hörst"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Der ___ bellt laut.",
    "options": [
      "Hund",
      "Katze",
      "Elefant",
      "Pferd"
    ],
    "correctAnswer": "Hund"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Woher kommst du? ___ komme aus Indonesien.",
    "options": [
      "Ich",
      "Er",
      "Du",
      "Es"
    ],
    "correctAnswer": "Ich"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Er wohnt ___ Berlin.",
    "options": [
      "über",
      "an",
      "auf",
      "in"
    ],
    "correctAnswer": "in"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "___ wohnen in Berlin.",
    "options": [
      "Er",
      "Sie",
      "Wir",
      "Du"
    ],
    "correctAnswer": "Wir"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "___ dein Zimmer groß?",
    "options": [
      "Geh",
      "Ist",
      "Spielt",
      "Hat"
    ],
    "correctAnswer": "Ist"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Mein Lieblingsessen ___ Pizza.",
    "options": [
      "liest",
      "fährt",
      "ist",
      "hat"
    ],
    "correctAnswer": "ist"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Der Apfel ___ rot.",
    "options": [
      "ist",
      "geht",
      "spielt",
      "hat"
    ],
    "correctAnswer": "ist"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Wir fahren im ___ in Urlaub.",
    "options": [
      "Dezember",
      "Freitag",
      "Dienstag",
      "Juli"
    ],
    "correctAnswer": "Juli"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Ich trinke morgens ___.",
    "options": [
      "Lampe",
      "Tee",
      "Kaffee",
      "Buch"
    ],
    "correctAnswer": "Kaffee"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Das Wasser ist ___.",
    "options": [
      "schlecht",
      "rot",
      "kalt",
      "teuer"
    ],
    "correctAnswer": "kalt"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "___ du mir bitte helfen?",
    "options": [
      "Spielst",
      "Isst",
      "Gehst",
      "Kannst"
    ],
    "correctAnswer": "Kannst"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Eine ___ kann sehr schnell laufen.",
    "options": [
      "Katze",
      "Kuh",
      "Maus",
      "Schlange"
    ],
    "correctAnswer": "Katze"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Ich habe ___ Auto.",
    "options": [
      "ein",
      "kein",
      "keine",
      "nicht"
    ],
    "correctAnswer": "kein"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Ich habe leider ___ Zeit.",
    "options": [
      "keine",
      "nicht",
      "eine",
      "kein"
    ],
    "correctAnswer": "keine"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Die ___ sind laut.",
    "options": [
      "Kindes",
      "Kinderen",
      "Kinder",
      "Kind"
    ],
    "correctAnswer": "Kinder"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Der Arzt arbeitet im ___.",
    "options": [
      "Museum",
      "Krankenhaus",
      "Dorf",
      "Haus"
    ],
    "correctAnswer": "Krankenhaus"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Ich brauche eine ___ zum Lesen.",
    "options": [
      "Suppe",
      "Brille",
      "Buch",
      "Lampe"
    ],
    "correctAnswer": "Lampe"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Der Weg ist ___.",
    "options": [
      "laut",
      "falsch",
      "lang",
      "alt"
    ],
    "correctAnswer": "lang"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Wir ___ zusammen im Park.",
    "options": [
      "essen",
      "laufen",
      "spielen",
      "fahren"
    ],
    "correctAnswer": "laufen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Der Hund ___ im Garten.",
    "options": [
      "schläft",
      "läuft",
      "fährt",
      "isst"
    ],
    "correctAnswer": "läuft"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Sie ___ sehr schnell.",
    "options": [
      "läuft",
      "schläft",
      "geht",
      "isst"
    ],
    "correctAnswer": "läuft"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Die Suppe schmeckt ___.",
    "options": [
      "kalt",
      "stark",
      "schlecht",
      "lecker"
    ],
    "correctAnswer": "lecker"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "___ du Bücher?",
    "options": [
      "Liest",
      "Fährst",
      "Trinkst",
      "Schreibst"
    ],
    "correctAnswer": "Liest"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Ein ___ lebt in Afrika.",
    "options": [
      "Löwe",
      "Wolf",
      "Bär",
      "Hund"
    ],
    "correctAnswer": "Löwe"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Mein Vater ___ gerne Sport.",
    "options": [
      "liest",
      "macht",
      "isst",
      "fährt"
    ],
    "correctAnswer": "macht"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Meine Schwester ___ gern schwimmen.",
    "options": [
      "mag",
      "ist",
      "fährt",
      "schläft"
    ],
    "correctAnswer": "mag"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "___ du gern reisen?",
    "options": [
      "Fährst",
      "Bist",
      "Magst",
      "Spielst"
    ],
    "correctAnswer": "Magst"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "___ du Pizza?",
    "options": [
      "Mag",
      "Magst",
      "Mögt",
      "Mögen"
    ],
    "correctAnswer": "Magst"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Mein Geburtstag ist im ___.",
    "options": [
      "Januar",
      "Donnerstag",
      "Samstag",
      "März"
    ],
    "correctAnswer": "März"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "___ Vater arbeitet als Arzt.",
    "options": [
      "Sein",
      "Dein",
      "Ihr",
      "Mein"
    ],
    "correctAnswer": "Mein"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "___ Mutter arbeitet im Krankenhaus.",
    "options": [
      "Seine",
      "Deine",
      "Meine",
      "Ihre"
    ],
    "correctAnswer": "Meine"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Ich helfe ___ Freundin.",
    "options": [
      "meiner",
      "meinem",
      "meinen",
      "meine"
    ],
    "correctAnswer": "meiner"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Ich spiele ___ Freunden Fußball.",
    "options": [
      "bei",
      "für",
      "mit",
      "auf"
    ],
    "correctAnswer": "mit"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Ich esse Brot ___ Käse.",
    "options": [
      "mit",
      "ohne",
      "auf",
      "bei"
    ],
    "correctAnswer": "mit"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Ich fahre ___ Auto zur Arbeit.",
    "options": [
      "mit dem",
      "in dem",
      "auf dem",
      "für den"
    ],
    "correctAnswer": "mit dem"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Heute ist ___.",
    "options": [
      "Sonntag",
      "April",
      "Winter",
      "Montag"
    ],
    "correctAnswer": "Montag"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "___ sie heute arbeiten?",
    "options": [
      "Müsst",
      "Mussst",
      "Müssen",
      "Muss"
    ],
    "correctAnswer": "Muss"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Du ___ nach Hause gehen.",
    "options": [
      "spielst",
      "musst",
      "isst",
      "fährst"
    ],
    "correctAnswer": "musst"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Meine Schwester ist sehr ___.",
    "options": [
      "blau",
      "nett",
      "stark",
      "schwer"
    ],
    "correctAnswer": "nett"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Ich ___ das Fenster.",
    "options": [
      "esse",
      "lese",
      "fahre",
      "öffne"
    ],
    "correctAnswer": "öffne"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Ich trinke Kaffee ___ Zucker.",
    "options": [
      "mit",
      "für",
      "ohne",
      "auf"
    ],
    "correctAnswer": "ohne"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Er möchte einen Tee ___ Zucker.",
    "options": [
      "ohne",
      "auf",
      "für",
      "mit"
    ],
    "correctAnswer": "ohne"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Mein ___ kocht sehr gut.",
    "options": [
      "Oman",
      "Mutter",
      "Hund",
      "Opa"
    ],
    "correctAnswer": "Opa"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Wir essen Pizza im ___.",
    "options": [
      "Hotel",
      "Auto",
      "Restaurant",
      "Schwimmbad"
    ],
    "correctAnswer": "Restaurant"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Sie ___ morgen an.",
    "options": [
      "ruft an",
      "ruft",
      "anruft",
      "anrufen"
    ],
    "correctAnswer": "ruft"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Der Tisch ist ___.",
    "options": [
      "rund",
      "groß",
      "klein",
      "teuer"
    ],
    "correctAnswer": "rund"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Sie läuft ___.",
    "options": [
      "heute",
      "langsam",
      "schnell",
      "oft"
    ],
    "correctAnswer": "schnell"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Das Wetter ist ___.",
    "options": [
      "lang",
      "klein",
      "teuer",
      "schön"
    ],
    "correctAnswer": "schön"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "___ Woche!",
    "options": [
      "Schöne",
      "Schönen",
      "Guten",
      "Herzlichen"
    ],
    "correctAnswer": "Schöne"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "___ Ferien!",
    "options": [
      "Gute",
      "Schöne",
      "Frohe",
      "Viele"
    ],
    "correctAnswer": "Schöne"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "___ Abend noch!",
    "options": [
      "Vielen",
      "Guten",
      "Herzlichen",
      "Schönen"
    ],
    "correctAnswer": "Schönen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "___ Tag noch!",
    "options": [
      "Schönen",
      "Guten",
      "Lieben",
      "Vielen"
    ],
    "correctAnswer": "Schönen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "___ Feierabend!",
    "options": [
      "Guten",
      "Schönen",
      "Herzlichen",
      "Vielen"
    ],
    "correctAnswer": "Schönen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "___ Wochenende!",
    "options": [
      "Schönes",
      "Guten",
      "Herzlichen",
      "Vieles"
    ],
    "correctAnswer": "Schönes"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "___ Wochenende!",
    "options": [
      "Vieles",
      "Frohes",
      "Gutes",
      "Schönes"
    ],
    "correctAnswer": "Schönes"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Der ___ ist voll mit Kleidung.",
    "options": [
      "Hund",
      "Schrank",
      "Haus",
      "Wagen"
    ],
    "correctAnswer": "Schrank"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Ich ___ einen Brief.",
    "options": [
      "esse",
      "fahre",
      "schreibe",
      "trinke"
    ],
    "correctAnswer": "schreibe"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Ich habe eine kleine ___.",
    "options": [
      "Schwester",
      "Tisch",
      "Bruder",
      "Hund"
    ],
    "correctAnswer": "Schwester"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Heute ist es ___ warm.",
    "options": [
      "sehr",
      "groß",
      "lange",
      "laut"
    ],
    "correctAnswer": "sehr"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "___ Bruder heißt Thomas.",
    "options": [
      "Unser",
      "Ihr",
      "Mein",
      "Sein"
    ],
    "correctAnswer": "Sein"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "___ Name ist Thomas.",
    "options": [
      "Dein",
      "Ihr",
      "Mein",
      "Sein"
    ],
    "correctAnswer": "Sein"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "___ sind sehr nett.",
    "options": [
      "Er",
      "Sie",
      "Ihr",
      "Ich"
    ],
    "correctAnswer": "Sie"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Wir ___ zu Hause.",
    "options": [
      "spielen",
      "sind",
      "gehen",
      "fahren"
    ],
    "correctAnswer": "sind"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Du ___ bitte die Hausaufgaben machen!",
    "options": [
      "bist",
      "sollst",
      "hast",
      "kannst"
    ],
    "correctAnswer": "sollst"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Welche ___ sprichst du?",
    "options": [
      "Sport",
      "Filme",
      "Gitarre",
      "Sprachen"
    ],
    "correctAnswer": "Sprachen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Ich schreibe mit einem ___.",
    "options": [
      "Stift",
      "Tisch",
      "Wasser",
      "Papier"
    ],
    "correctAnswer": "Stift"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Ich ___ gern Kaffee.",
    "options": [
      "lese",
      "esse",
      "trinke",
      "fahre"
    ],
    "correctAnswer": "trinke"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "___ er Kaffee oder Tee?",
    "options": [
      "Trinkt",
      "Trinken",
      "Trinkst",
      "Trink"
    ],
    "correctAnswer": "Trinkt"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "___! Bis morgen.",
    "options": [
      "Hallo",
      "Tschüss",
      "Bitte",
      "Entschuldigung"
    ],
    "correctAnswer": "Tschüss"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Es ___ mir leid.",
    "options": [
      "bleibt",
      "kommt",
      "geht",
      "tut"
    ],
    "correctAnswer": "tut"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Ich mag Pizza ___ Pasta.",
    "options": [
      "aber",
      "oder",
      "und",
      "weil"
    ],
    "correctAnswer": "und"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Ich esse Pizza ___ Salat.",
    "options": [
      "und",
      "aber",
      "weil",
      "oder"
    ],
    "correctAnswer": "und"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Mein ___ heißt Thomas.",
    "options": [
      "Bruder",
      "Haus",
      "Apfel",
      "Vater"
    ],
    "correctAnswer": "Vater"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "___ Glück!",
    "options": [
      "Viele",
      "Viel",
      "Guter",
      "Herzlicher"
    ],
    "correctAnswer": "Viel"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "___ Spaß!",
    "options": [
      "Gute",
      "Viele",
      "Guter",
      "Viel"
    ],
    "correctAnswer": "Viel"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "___ Erfolg!",
    "options": [
      "Schöne",
      "Gute",
      "Frohe",
      "Viel"
    ],
    "correctAnswer": "Viel"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "___ Spaß bei der Arbeit!",
    "options": [
      "Viel",
      "Gute",
      "Herzlichen",
      "Frohen"
    ],
    "correctAnswer": "Viel"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "___ Dank!",
    "options": [
      "Guter",
      "Vielen",
      "Auf",
      "Schönen"
    ],
    "correctAnswer": "Vielen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Hallo! ___ machst du?",
    "options": [
      "Was",
      "Wer",
      "Wie alt",
      "Warum"
    ],
    "correctAnswer": "Was"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "___ heißt deine Schwester?",
    "options": [
      "Was",
      "Wie",
      "Wo",
      "Wann"
    ],
    "correctAnswer": "Wie"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "___ bist du? Ich bin 20 Jahre alt.",
    "options": [
      "Warum",
      "Wer",
      "Wie alt",
      "Wenn"
    ],
    "correctAnswer": "Wie alt"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "___ kostet das Buch?",
    "options": [
      "Wo",
      "Wann",
      "Wie viel",
      "Was"
    ],
    "correctAnswer": "Wie viel"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Auf ___!",
    "options": [
      "Vielleicht",
      "Wiedersehen",
      "Willkommen",
      "Danke"
    ],
    "correctAnswer": "Wiedersehen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "___ ist dein Freund?",
    "options": [
      "Wo",
      "Was",
      "Wie",
      "Warum"
    ],
    "correctAnswer": "Wo"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "___ kommt ihr?",
    "options": [
      "Woher",
      "Wohin",
      "Wo",
      "Wann"
    ],
    "correctAnswer": "Woher"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Mein Bruder ist ___ Jahre alt.",
    "options": [
      "zehnter",
      "zehnte",
      "zehn",
      "zehner"
    ],
    "correctAnswer": "zehn"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "___ Katzen spielen im Garten.",
    "options": [
      "Zwei",
      "Schwarz",
      "Stark",
      "Alt"
    ],
    "correctAnswer": "Zwei"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Möchtest du Tee ___ Kaffee trinken?",
    "options": [
      "weil",
      "und",
      "aber",
      "oder"
    ],
    "correctAnswer": "oder"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Ich trinke ___ Kaffee.",
    "options": [
      "nicht",
      "keinen",
      "kein",
      "keine"
    ],
    "correctAnswer": "keinen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Sie versteht die Aufgabe ___.",
    "options": [
      "nicht",
      "kein",
      "keine",
      "nichts"
    ],
    "correctAnswer": "nicht"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Ich mag Pizza, ___ ich esse heute Salat.",
    "options": [
      "denn",
      "oder",
      "und",
      "aber"
    ],
    "correctAnswer": "aber"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Er ist müde, ___ er muss noch arbeiten.",
    "options": [
      "und",
      "weil",
      "oder",
      "aber"
    ],
    "correctAnswer": "aber"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Ich esse ___ Pizza.",
    "options": [
      "manchmal",
      "immer",
      "nie",
      "oft"
    ],
    "correctAnswer": "immer"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Ich bleibe zu Hause, ___ es regnet.",
    "options": [
      "aber",
      "oder",
      "denn",
      "und"
    ],
    "correctAnswer": "denn"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Der Bus kommt heute ___ pünktlich.",
    "options": [
      "nicht",
      "kein",
      "keine",
      "nichts"
    ],
    "correctAnswer": "nicht"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Wir fahren ___ nach Berlin.",
    "options": [
      "oft",
      "nie",
      "morgen",
      "immer"
    ],
    "correctAnswer": "morgen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Wir lernen viel, ___ wir haben morgen eine Prüfung.",
    "options": [
      "und",
      "aber",
      "oder",
      "denn"
    ],
    "correctAnswer": "denn"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Er ruft seine Freundin jeden Abend ___.",
    "options": [
      "an",
      "mit",
      "aus",
      "auf"
    ],
    "correctAnswer": "an"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Wir kaufen am Samstag im Supermarkt ___.",
    "options": [
      "an",
      "auf",
      "ab",
      "ein"
    ],
    "correctAnswer": "ein"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Der Bus kommt um 8 Uhr ___.",
    "options": [
      "ab",
      "an",
      "mit",
      "auf"
    ],
    "correctAnswer": "an"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Das Wetter ist ___ schön.",
    "options": [
      "nicht",
      "kein",
      "keine",
      "nichts"
    ],
    "correctAnswer": "nicht"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Wir haben ___ Haus, aber eine Wohnung.",
    "options": [
      "nicht",
      "kein",
      "keine",
      "nichts"
    ],
    "correctAnswer": "kein"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Sie kann heute ___ kommen.",
    "options": [
      "nichts",
      "kein",
      "keine",
      "nicht"
    ],
    "correctAnswer": "nicht"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Ich trinke ___ Kaffee.",
    "options": [
      "keinen",
      "nicht",
      "kein",
      "keine"
    ],
    "correctAnswer": "keinen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Der Bus kommt heute ___ pünktlich.",
    "options": [
      "nichts",
      "kein",
      "keine",
      "nicht"
    ],
    "correctAnswer": "nicht"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Wir fahren ___ nach Berlin.",
    "options": [
      "nie",
      "morgen",
      "oft",
      "immer"
    ],
    "correctAnswer": "morgen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Ich esse ___ Pizza.",
    "options": [
      "immer",
      "manchmal",
      "nie",
      "oft"
    ],
    "correctAnswer": "immer"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Er geht ___ spazieren.",
    "options": [
      "immer",
      "manchmal",
      "nie",
      "morgen"
    ],
    "correctAnswer": "manchmal"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Du hast ___ Zeit.",
    "options": [
      "immer",
      "nie",
      "manchmal",
      "oft"
    ],
    "correctAnswer": "nie"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Ich trinke ___ Kaffee.",
    "options": [
      "nie",
      "immer",
      "jeden Morgen",
      "manchmal"
    ],
    "correctAnswer": "jeden Morgen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Wir sehen uns ___.",
    "options": [
      "nie",
      "immer",
      "heute",
      "morgen"
    ],
    "correctAnswer": "heute"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Ich mache das ___.",
    "options": [
      "manchmal",
      "nie",
      "oft",
      "morgen"
    ],
    "correctAnswer": "morgen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Ich kann ___ nicht finden.",
    "options": [
      "es",
      "dich",
      "sie",
      "uns"
    ],
    "correctAnswer": "es"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Sie ruft ___ später an.",
    "options": [
      "sie",
      "uns",
      "mich",
      "dich"
    ],
    "correctAnswer": "dich"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Kannst du ___ sehen?",
    "options": [
      "dich",
      "mich",
      "ihn",
      "uns"
    ],
    "correctAnswer": "mich"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "___ geht ins Kino.",
    "options": [
      "Er",
      "Sie",
      "Ich",
      "Du"
    ],
    "correctAnswer": "Er"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "___ sind Freunde.",
    "options": [
      "Wir",
      "Ich",
      "Du",
      "Ihr"
    ],
    "correctAnswer": "Wir"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Er ___ gut Deutsch sprechen.",
    "options": [
      "soll",
      "muss",
      "kann",
      "möchte"
    ],
    "correctAnswer": "kann"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Wir ___ morgen arbeiten.",
    "options": [
      "wollen",
      "müssen",
      "können",
      "dürfen"
    ],
    "correctAnswer": "müssen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Sie ___ mehr Wasser trinken.",
    "options": [
      "können",
      "sollen",
      "dürfen",
      "wollen"
    ],
    "correctAnswer": "sollen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Du ___ hier parken.",
    "options": [
      "sollst",
      "kannst",
      "musst",
      "darfst"
    ],
    "correctAnswer": "darfst"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Sie ___ im Klassenzimmer essen.",
    "options": [
      "sollen",
      "müssen",
      "dürfen",
      "können"
    ],
    "correctAnswer": "dürfen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A1",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "___ wir heute draußen spielen?",
    "options": [
      "Können",
      "Dürfen",
      "Müssen",
      "Sollen"
    ],
    "correctAnswer": "Dürfen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Ich kann nicht kommen, ___ ich arbeiten muss.",
    "options": [
      "dass",
      "weil",
      "obwohl",
      "wenn"
    ],
    "correctAnswer": "weil"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Er hat den Film gesehen, ___ er heute viel Zeit hatte.",
    "options": [
      "dass",
      "obwohl",
      "wenn",
      "weil"
    ],
    "correctAnswer": "weil"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Wir fahren in den Urlaub, ___ wir genug Geld haben.",
    "options": [
      "weil",
      "dass",
      "wenn",
      "obwohl"
    ],
    "correctAnswer": "wenn"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Sie geht nicht ins Fitnessstudio, ___ sie müde ist.",
    "options": [
      "wenn",
      "weil",
      "dass",
      "obwohl"
    ],
    "correctAnswer": "weil"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Ich kann dir helfen, ___ du mehr Informationen gibst.",
    "options": [
      "wenn",
      "obwohl",
      "dass",
      "weil"
    ],
    "correctAnswer": "wenn"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Es ist kalt, ___ er draußen spazieren geht.",
    "options": [
      "weil",
      "wenn",
      "obwohl",
      "dass"
    ],
    "correctAnswer": "obwohl"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Wir müssen den Zug nehmen, ___ wir den Flug verpassen.",
    "options": [
      "dass",
      "weil",
      "wenn",
      "obwohl"
    ],
    "correctAnswer": "dass"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Du kannst mitkommen, ___ du schnell fertig bist.",
    "options": [
      "obwohl",
      "dass",
      "weil",
      "wenn"
    ],
    "correctAnswer": "wenn"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Ich glaube, ___ er morgen zu uns kommt.",
    "options": [
      "weil",
      "wenn",
      "dass",
      "obwohl"
    ],
    "correctAnswer": "dass"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 1",
    "question": "Wir ___ viel Spaß auf der Party.",
    "options": [
      "waren",
      "hatten",
      "sind",
      "hatte"
    ],
    "correctAnswer": "hatten"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Ich ___ gestern im Kino.",
    "options": [
      "war",
      "hatte",
      "bin",
      "habe"
    ],
    "correctAnswer": "war"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Sie ___ gestern nicht im Büro.",
    "options": [
      "sind",
      "hatte",
      "war",
      "ist"
    ],
    "correctAnswer": "war"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "ch ___ gestern meine Freunde getroffen.",
    "options": [
      "trifft",
      "habe",
      "bin",
      "treffe"
    ],
    "correctAnswer": "habe"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Ich ___ eine tolle Reise gemacht.",
    "options": [
      "habe",
      "macht",
      "bin",
      "mache"
    ],
    "correctAnswer": "habe"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Wir ___ das Buch schon gelesen.",
    "options": [
      "lesen",
      "lese",
      "sind",
      "haben"
    ],
    "correctAnswer": "haben"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Die Kinder ___ den ganzen Tag im Garten.",
    "options": [
      "haben",
      "sind",
      "waren",
      "hatten"
    ],
    "correctAnswer": "waren"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Wir ___ nach dem Konzert sehr müde.",
    "options": [
      "sind",
      "hatten",
      "waren",
      "ist"
    ],
    "correctAnswer": "waren"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Ihr ___ heute Morgen viel gearbeitet.",
    "options": [
      "arbeiten",
      "habt",
      "seid",
      "arbeitet"
    ],
    "correctAnswer": "habt"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Er ___ das Auto vor dem Haus geparkt.",
    "options": [
      "arbeitet",
      "arbeitest",
      "ist",
      "hat"
    ],
    "correctAnswer": "hat"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 2",
    "question": "Ihr ___ nicht in der Schule.",
    "options": [
      "seid",
      "habt",
      "wart",
      "sind"
    ],
    "correctAnswer": "wart"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Ich ___ den ganzen Tag ___.",
    "options": [
      "habe arbeiten",
      "bin gearbeitet",
      "habe arbeitete",
      "habe gearbeitet"
    ],
    "correctAnswer": "habe gearbeitet"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Ich ___ gestern ein neues Handy ___.",
    "options": [
      "habe kaufen",
      "habe gekauft",
      "habe kauft",
      "habe gekauft"
    ],
    "correctAnswer": "habe gekauft"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Wir ___ das Essen selbst ___.",
    "options": [
      "haben kochen",
      "sind gekocht",
      "haben gekocht",
      "haben kochten"
    ],
    "correctAnswer": "haben gekocht"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Wir ___ das Konzert sehr ___.",
    "options": [
      "haben genossen",
      "sind genießen",
      "sind genossen",
      "haben genießt"
    ],
    "correctAnswer": "haben genossen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Wir ___ uns über das Wetter ___.",
    "options": [
      "haben unterhalten",
      "haben unterhalte",
      "haben unterhält",
      "sind unterhalten"
    ],
    "correctAnswer": "haben unterhalten"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Ihr ___ den Film schon ___.",
    "options": [
      "seid gesieht",
      "habt gesehen",
      "seid gesehen",
      "habt gesieht"
    ],
    "correctAnswer": "habt gesehen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Du ___ mir nicht ___.",
    "options": [
      "hast gehelfen",
      "bist geholfen",
      "hast geholpft",
      "hast geholfen"
    ],
    "correctAnswer": "hast geholfen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Du ___ das Buch schon ___.",
    "options": [
      "hast gelesen",
      "hast geliest",
      "hast gelessen",
      "bist gelesen"
    ],
    "correctAnswer": "hast gelesen"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Er ___ die Aufgaben schnell ___.",
    "options": [
      "ist erledigen",
      "hat erledigen",
      "hat erledigt",
      "ist erledigt"
    ],
    "correctAnswer": "hat erledigt"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 3",
    "question": "Sie ___ den Zug ___.",
    "options": [
      "ist verpassen",
      "hat verpasst",
      "haben verpasst",
      "sind verpassen"
    ],
    "correctAnswer": "haben verpasst"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Ich ___ gestern früh aufstehen.",
    "options": [
      "musste",
      "konnte",
      "durfte",
      "wollte"
    ],
    "correctAnswer": "musste"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Du ___ das Buch noch lesen.",
    "options": [
      "konntest",
      "solltest",
      "musstest",
      "durftest"
    ],
    "correctAnswer": "konntest"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Er ___ das Problem sofort lösen.",
    "options": [
      "wollte",
      "konnte",
      "musste",
      "durfte"
    ],
    "correctAnswer": "konnte"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Wir ___ das Konzert wegen des Regens nicht besuchen.",
    "options": [
      "mussten",
      "durften",
      "wollten",
      "konnten"
    ],
    "correctAnswer": "durften"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Ihr ___ die Hausaufgaben bis gestern abgeben.",
    "options": [
      "wolltet",
      "konntet",
      "durftet",
      "musstet"
    ],
    "correctAnswer": "musstet"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Sie ___ mehr arbeiten, um Geld zu verdienen.",
    "options": [
      "wollte",
      "konnte",
      "musste",
      "durfte"
    ],
    "correctAnswer": "musste"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Wir ___ das neue Restaurant ausprobieren.",
    "options": [
      "wollten",
      "mussten",
      "konnten",
      "durften"
    ],
    "correctAnswer": "wollten"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Ich ___ gestern länger schlafen.",
    "options": [
      "konnte",
      "durfte",
      "musste",
      "wollte"
    ],
    "correctAnswer": "wollte"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Du ___ mir helfen, aber du warst zu beschäftigt.",
    "options": [
      "durftest",
      "solltest",
      "konntest",
      "musstest"
    ],
    "correctAnswer": "solltest"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 4",
    "question": "Sie ___ die Arbeit nicht alleine machen.",
    "options": [
      "wollte",
      "musste",
      "konnte",
      "durfte"
    ],
    "correctAnswer": "konnte"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Jeden Morgen ___ ich ___ im Spiegel.",
    "options": [
      "sehe, mich",
      "ansehe mich",
      "sehe dich",
      "siehst mich"
    ],
    "correctAnswer": "sehe, mich"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Wir ___ ___ über das neue Buch.",
    "options": [
      "freut uns",
      "freuen uns auf",
      "freuen uns",
      "freuen uns an"
    ],
    "correctAnswer": "freuen uns"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Er ___ ___ jeden Tag die Haare.",
    "options": [
      "ankämmt sich",
      "ankämmt sich",
      "kämmt sich",
      "kämmst sich"
    ],
    "correctAnswer": "kämmt sich"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Ich ___ ___ heute nicht gut.",
    "options": [
      "anfühle mich",
      "fühle mich",
      "fühle dir",
      "fühle sich"
    ],
    "correctAnswer": "fühle mich"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Er ___ ___ oft für die Fehler, die er gemacht hat.",
    "options": [
      "entschuldige sich",
      "entschuldigt sich an",
      "entschuldigt sich",
      "entschuldigt sich"
    ],
    "correctAnswer": "entschuldigt sich"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Wir ___ ___ immer, wenn wir uns sehen.",
    "options": [
      "umarmen",
      "umarmen uns",
      "umarmen sich",
      "umarmen an"
    ],
    "correctAnswer": "umarmen uns"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Du ___ ___ im Moment auf die Ferien.",
    "options": [
      "freust dich",
      "freust sich",
      "freut dich",
      "freut sich"
    ],
    "correctAnswer": "freust dich"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Jeden Abend ___ ich ___ vor dem Fernseher.",
    "options": [
      "setze mich an",
      "setze mich",
      "setze dich",
      "setze sich"
    ],
    "correctAnswer": "setze mich"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Du ___ ___ nach dem Sport immer.",
    "options": [
      "duschst dich",
      "duscht dich",
      "dusche dich",
      "dusche mich"
    ],
    "correctAnswer": "duschst dich"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 5",
    "question": "Dieser Film ist ___ (spannend) als der andere.",
    "options": [
      "am spannendsten",
      "spannenderer",
      "spannender",
      "mehr spannend"
    ],
    "correctAnswer": "spannender"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Mein Bruder ist ___ (alt) als ich.",
    "options": [
      "am ältesten",
      "ältesten",
      "älter",
      "älterer"
    ],
    "correctAnswer": "älter"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Der Sommer in Berlin war ___ (heiß) als in München.",
    "options": [
      "heißesten",
      "heißer",
      "am heißesten",
      "mehr heiß"
    ],
    "correctAnswer": "heißer"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Diese Aufgabe ist ___ (schwierig) als die letzte.",
    "options": [
      "schwieriger",
      "am schwierigsten",
      "mehr schwierig",
      "schwierigerer"
    ],
    "correctAnswer": "schwieriger"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Der Kuchen schmeckt ___ (gut) als der Kekse.",
    "options": [
      "besserer",
      "am besten",
      "besserer",
      "guter"
    ],
    "correctAnswer": "besser"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Der Film war ___ (lang) als das Buch.",
    "options": [
      "lang",
      "längsten",
      "am längsten",
      "länger"
    ],
    "correctAnswer": "länger"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Ihr Auto ist ___ (schnell) als mein Auto.",
    "options": [
      "schneller",
      "am schnellsten",
      "mehr schnell",
      "schnellerer"
    ],
    "correctAnswer": "schneller"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Er ist der ___ (intelligent) Schüler in der Klasse.",
    "options": [
      "intelligente",
      "intelligenteste",
      "intelligenter",
      "am intelligenten"
    ],
    "correctAnswer": "intelligenteste"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Diese Stadt ist ___ (schön) als die andere.",
    "options": [
      "am schönsten",
      "schöner",
      "schönerer",
      "schönerst"
    ],
    "correctAnswer": "schöner"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Mein Zimmer ist ___ (groß) als dein Zimmer.",
    "options": [
      "größter",
      "am größten",
      "größer",
      "größerer"
    ],
    "correctAnswer": "größer"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 6",
    "question": "Diese Aufgabe ist ___ (leicht) als die andere.",
    "options": [
      "leicht",
      "am leichtesten",
      "leichterer",
      "leichter"
    ],
    "correctAnswer": "leichter"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Mein Hund ist ___ (schnell) als dein Hund.",
    "options": [
      "schneller",
      "schnelleren",
      "am schnellsten",
      "schnell"
    ],
    "correctAnswer": "schneller"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Der Film gestern war ___ (gut) als der Film heute.",
    "options": [
      "gutest",
      "am besten",
      "besser",
      "besserer"
    ],
    "correctAnswer": "besser"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Diese Strecke ist ___ (kurz) als die andere.",
    "options": [
      "am kürzesten",
      "kürzer",
      "kürzeren",
      "kürzester"
    ],
    "correctAnswer": "kürzer"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Der letzte Tag im Urlaub war ___ (schön) als alle anderen.",
    "options": [
      "schöner",
      "am schönsten",
      "schönerer",
      "mehr schöner"
    ],
    "correctAnswer": "schöner"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Mein Zimmer ist ___ (hell) als dein Zimmer.",
    "options": [
      "heller",
      "am hellsten",
      "hellerer",
      "hell"
    ],
    "correctAnswer": "heller"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Der Sommer in Spanien ist ___ (heiß) als in Deutschland.",
    "options": [
      "heißer",
      "heißesten",
      "am heißesten",
      "heißeren"
    ],
    "correctAnswer": "heißer"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Heute ist es ___ (kalt) als gestern.",
    "options": [
      "kalt",
      "am kältesten",
      "kälterer",
      "kälter"
    ],
    "correctAnswer": "kälter"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Dieser Test ist ___ (schwierig) als der letzte Test.",
    "options": [
      "schwierig",
      "am schwierigsten",
      "schwierigerer",
      "schwieriger"
    ],
    "correctAnswer": "schwieriger"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "In dieser Stadt ist das Wetter ___ (schlecht) als in der anderen.",
    "options": [
      "am schlechtesten",
      "schlechter",
      "schlechterer",
      "schlecht"
    ],
    "correctAnswer": "schlechter"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 7",
    "question": "Das ist der ___ (gut) Film, den ich je gesehen habe.",
    "options": [
      "besser",
      "beste",
      "am besten",
      "bester"
    ],
    "correctAnswer": "beste"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Er ist der ___ (intelligent) Student in der Klasse.",
    "options": [
      "intelligentes",
      "intelligenter",
      "am intelligentesten",
      "intelligenteste"
    ],
    "correctAnswer": "intelligenteste"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Heute ist der ___ (schön) Tag , seit ich hier bin.",
    "options": [
      "schöner",
      "schönste",
      "am schönsten",
      "schön"
    ],
    "correctAnswer": "schönste"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Das war der ___ (schwierig) Test, den ich gemacht habe.",
    "options": [
      "am schwierigsten",
      "schwierig",
      "schwierigste",
      "schwieriger"
    ],
    "correctAnswer": "schwierigste"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Dies ist der ___ (lang) Weg, den wir gehen müssen.",
    "options": [
      "langer",
      "längeren",
      "am längsten",
      "längste"
    ],
    "correctAnswer": "längste"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Ihr Haus ist das ___ (modern) in der Straße.",
    "options": [
      "modernste",
      "moderner",
      "am modernsten",
      "modernes"
    ],
    "correctAnswer": "modernste"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Das ist der ___ (interessant) Buch, das ich je gelesen habe.",
    "options": [
      "interessanteste",
      "interessanter",
      "am interessantesten",
      "interessant"
    ],
    "correctAnswer": "interessanteste"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Der Winter in Kanada ist der ___ (kalt).",
    "options": [
      "am kältesten",
      "kälter",
      "kälteste",
      "kalter"
    ],
    "correctAnswer": "kälteste"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Das ist der ___ (früh) Flug nach Berlin.",
    "options": [
      "am frühesten",
      "früher",
      "früheste",
      "mehr früh"
    ],
    "correctAnswer": "früheste"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Sie ist die ___ (schön) Frau, die ich kenne.",
    "options": [
      "schöner",
      "schönste",
      "am schönsten",
      "schön"
    ],
    "correctAnswer": "schönste"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 8",
    "question": "Der Mann, ___ dort steht, ist mein Onkel.",
    "options": [
      "die",
      "der",
      "das",
      "den"
    ],
    "correctAnswer": "der"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Das Buch, ___ du suchst, ist auf dem Tisch.",
    "options": [
      "das",
      "die",
      "der",
      "den"
    ],
    "correctAnswer": "das"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Die Frau, ___ mit mir spricht, ist meine Lehrerin.",
    "options": [
      "die",
      "der",
      "das",
      "den"
    ],
    "correctAnswer": "die"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Es ist ___, dass du das getan hast!",
    "options": [
      "gut",
      "schlecht",
      "toll",
      "gefährlich"
    ],
    "correctAnswer": "toll"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Ich habe ___ neue Freunde in der Schule gefunden.",
    "options": [
      "wenig",
      "viele",
      "keine",
      "einige"
    ],
    "correctAnswer": "viele"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Der Hund läuft ___ das Haus.",
    "options": [
      "auf",
      "an",
      "in",
      "vor"
    ],
    "correctAnswer": "in"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Die Katze schläft ___ dem Sofa.",
    "options": [
      "auf",
      "in",
      "unter",
      "hinter"
    ],
    "correctAnswer": "auf"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Ich stelle das Buch ___ den Tisch.",
    "options": [
      "neben",
      "in",
      "aus",
      "auf"
    ],
    "correctAnswer": "auf"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Die Kinder spielen ___ dem Park.",
    "options": [
      "auf",
      "an",
      "in",
      "unter"
    ],
    "correctAnswer": "in"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "Ich ___ Ihnen helfen, wenn Sie es wollen.",
    "options": [
      "soll",
      "würde",
      "kann",
      "hatte"
    ],
    "correctAnswer": "würde"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 9",
    "question": "___ Sie mir bitte das Salz reichen?",
    "options": [
      "Würden",
      "Kannst",
      "Gehst",
      "Sollst"
    ],
    "correctAnswer": "Würden"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Die ___ pflegt die Patienten im Krankenhaus.",
    "options": [
      "Friseurin",
      "Lehrerin",
      "Bäckerin",
      "Krankenschwester"
    ],
    "correctAnswer": "Krankenschwester"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Der ___ unterrichtet die Schüler in der Schule.",
    "options": [
      "Mechaniker",
      "Lehrer",
      "Kellner",
      "Architekt"
    ],
    "correctAnswer": "Lehrer"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Der ___ repariert das kaputte Auto.",
    "options": [
      "Mechaniker",
      "Bäcker",
      "Musiker",
      "Apotheker"
    ],
    "correctAnswer": "Mechaniker"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Die ___ serviert das Essen im Restaurant.",
    "options": [
      "Architektin",
      "Polizistin",
      "Kellnerin",
      "Pilotin"
    ],
    "correctAnswer": "Kellnerin"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Der ___ malt ein neues Gemälde.",
    "options": [
      "Fotograf",
      "Friseur",
      "Künstler",
      "Apotheker"
    ],
    "correctAnswer": "Künstler"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "___ ist ein sehr wichtiger Feiertag.",
    "options": [
      "Das Geld",
      "der Geburtstag",
      "der Tag der Arbeit",
      "Weihnachten"
    ],
    "correctAnswer": "Weihnachten"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "___ haben heute die besten Preise.",
    "options": [
      "Die Gesundheit",
      "Die Anbieter",
      "Die Kunden",
      "Die Schule"
    ],
    "correctAnswer": "Die Anbieter"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Ich muss ___ für meine Handtasche bezahlen.",
    "options": [
      "der Bargeld",
      "die Quittung",
      "dem Rechnung",
      "die Ticket"
    ],
    "correctAnswer": "die Quittung"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Ich habe ___ für das neue Kleid gekauft.",
    "options": [
      "die Tüte",
      "das Hemd",
      "das Geschenk",
      "die Quittung"
    ],
    "correctAnswer": "die Tüte"
  },
  {
    "level": 1,
    "difficulty": "A2",
    "levelmark": "Level 10",
    "question": "Er hat ___ für das neue Auto bezahlt.",
    "options": [
      "dem Quittung",
      "das Bargeld",
      "der Rechnung",
      "die Geschenk"
    ],
    "correctAnswer": "das Bargeld"
  }
]